---
title: Dag 1
date: 2017-11-15
tags: ["welcome", "blog"]
---

Vandaag was de eerste dag terug op de studio. De teams worden vandaag gevormd. Door middel van de belijn groepsrollen test werden deze teams gevormd. 